一帶豬嘴落街就俾人圍...

好多街坊問我點買呀！
阿伯都好有興趣
仲有個拖住個仔嘅少婦 (樣ok #jable#) 好詳細問我點清潔~ 我話精...呀...酒精咯

證明抗疫之下係可以全民豬嘴

6200+咩？

我都無講過係6200

不過抗疫梗係7093啦

全民豬嘴

推返出來呀